好景個堆樓上波鞋鋪韓代一個月賺幾多

其實好景個堆樓上波鞋鋪韓代一個月賺幾多？

d中學生真係一車車咁送上去，好似好好生意咁，有冇人知？

幾萬
Holxxstore溝貨
利申 ex

有笑波子哥哥加持

打份工仲好

ching打工輕鬆揾幾萬

仲有dee哥哥

人各有志, 有人鐘意搏, 有人鐘意打份工, 無話邊樣仲好既~

番工都係求財，邊樣揾到錢咪做邊樣lo

more

冇喇

炮房

做過間無鋪 一個月5,6萬
開左鋪果堆座低20萬

屌佢廢姐 裝修又柒 幾塊板
依家轉左新舖用人地之前鞋舖d舊裝修

仲有

呀bean做乜同人咁大仇口

賣咩揾咁多

who is Bean